（鐵甲無敵1Q題）達文西密碼

眾所尻知，達文西密碼上面係
達文西帳號
問題黎啦
咁達文西密碼下面係咩？

如果3頁內有人估中我就認連登仔做契爺

達文閪

達文西登入 秒

達文南

再次確認達文西密碼

上面全部都錯

全能既連登仔快d秒我

達文西冇碼
因為佢下面冇打格仔

你就冇打格仔
再估下

丹布朗

達文西分母